正式宣布今屆英超冠軍！！

其他隊太廢
係阿仙奴！gogogo

Here we go!

收皮啦死猁狗

同意

阿仙奴同你好大仇口？

第一次認同你

阿仙奴=tesla
🚀 📈📈

阿仙奴有無黑哨先？

無既點攞冠軍？

曼聯對上幾季攞咗幾多個？

樓豬驚到要提早燈

碌又秒秒傻仔

樓豬仲嬲緊我地阿狗06年16強歐聯踢走佢地記仇到

佩佩食屎狗

Binc

皇利混種狗

樓主仲有疤狗身份